[突發]淘大要人

要支那人 講漏左
邊個去邊個係鬼

完全唔明白爲何要去淘大同啲畜生爭鬥？
比狗打比狗拘捕送頭，咩事？
由牠們佔據淘大囉？
意義何在？
人地有收咗錢開工，我地咪走囉？
完全係陷阱+鬼挑疏。